食評：將軍澳ok德

出去將軍澳做野，食得比較趕，所以影得一張相就拿拿臨開餐。

海南雞周圍都有得食，所以都算食得多，有經驗，基本上睇雞皮啲色澤，排列整唔整齊，大約都已經判斷到佢伏唔伏。呢碟野一上檯，你已經睇得出佢皮色係有光澤，同埋係即叫即斬，加咗分先。

食落雞肉確實係滑而有鮮味，雞皮係爽口唔油膩，本身調味比較淡嘅，不過海南雞係咁。油飯我個人就中意偏濃味嘅，覺得呢度都唔錯。

黑醬油係正常，酸汁正常，薑茸正常。好似冇野搵野黎讚，但其實正常已經好好，如果有巴打食過女人街果間得蔥茸冇薑茸嘅海南雞，就明我講乜。

lunch set 黎講，60幾蚊，又冇湯送，又冇菜送，新市鎮黎講係偏貴。但呢個新市鎮係將軍澳，出名劣食，我就寧願比多少少食佢，都好過平廿雞食快餐店嘅。

咪又係垃圾

呢間野好似見普遍d人都話ok
利申 未食過

值得一試，食過好多間海南雞飯，呢間真心算唔差

巴打識食，等你推介

發夢識人之前係個度做
個老細都幾度縮
不過幾識公關ge 上年dse考生去個度食野送野飲
雖然個陣d杯好鬼污糟沖左一野就拎返出去比人飲

原來之前長沙灣嗰間
以前鳩舖位
而家轉咗靚場
價錢貴咗,餐具都靚咗喎

幾度縮又攪公關？

佢啲位係幾好坐

hit hand?

個口水雞好撚正
係唔夠辣

佢度縮係員工身上
公關送杯野飲比你跟本唔洗咩錢
不過如果你唔介意佢點對員工 佢d野食同鋪頭環境係ok

巴打發夢唔爭在發詳細啲

發夢見到蝦d part time仔 年紀大個d唔熟勞工法
成日覺得平時對人點我就唔會評論
但出黎做野點都要出返岩個工資比人
btw 佢係Facebook group 都有出打手post

如果係錢銀野，一定勞工處見，就算唔熟例，都可以去問吓，或者搵屋企人問。
打手我就唔評論啦，自己都比人屈得多，講到明唔好食，唔抵食，都可以比人屌我打手，你睇下我舊post就知

點睇得出呢又？

巴打有冇比人屌過係打手？

少去果頭，下次再去試下先

我唔覺得你係打手呀
見你平時都有食評
事實上佢野食係ok 環境都好坐 少少貴咁啦
我想提供多少少資料姐 有d野睇唔過眼
打手post個d我知係因為識出post條友炸

多謝巴打支持
呢個post已經又比人屌我打手啦，唔係講你。
大佬，講明將軍澳黎講偏貴，又打手。
對眼真係反撚到落屎眼

將軍澳真係幾乎無嘢食
有時喺度諗 係咪入去開間正常價錢嘅茶餐廳就會發達

香港兩大劣食地獄，東有將軍澳，西有天水圍

有咁誇張咩
將軍澳d連鎖好齊喎
popcorn上面又開通宵養心殿
有d地方小店又冇 連鎖又少

巴打係咪講離島
話明連鎖就梗係老是常出現架啦